唔靚既男仔真係好慘

永遠同靚仔朋友一齊果時
只可以做陪襯

兵

肥矮柒毒窮真係好慘

跟住個靚仔fd, 有好多二手嘢你𨳒，你𨳒唔𨳒?

傻啦
窮但有錢過得好好囉

又醜又窮先慘

聖誕過左啦

好少見有靚仔同唔靚仔唯威喂
男嚟講柒頭一般圍柒頭
靚仔一般係俾女圍
唔靚仔根本冇機會做陪襯

利申:柒頭

岩呀ching

有食唔食